做乜都欠缺堅持同恒心

可以點改變?
小事至打機打波大至讀書工作
總係好易半途而慢慢頹(但又唔係完全放棄1999有無巴明)
有無過來人分享下而且大個左至係咁

背景: 在職廢青 仲有兩年30

調整心態
唔係無人幫到你

介紹你睇一本書

叫拖延心理學

好值得一睇

正想睇番下書
無乜特別世藝 要補下修養

我都明
但有無d經驗分享下

我自己就由中學開始
慢慢睇下睇下，睇左過百本書
屋企因此買左 2個新書櫃放書

早排有個巴打又係希望自己有所進步
都俾我迫左佢睇左近10本書

其實睇書唔一定係唯一既方法
但的確係提升自我既其中一種方法
想快既你亦可以睇 YouTube
不過我個人就鍾意書本既實在感

希望你都可以做得到
聽日，帶 100蚊，抽1個鐘
去最近既一間書局
去搵本你覺得岩自己既書，拎起就咁睇
唔岩就放低搵過本
不停咁打書釘，直到搵到一本書你係覺得你好興趣
好幫得到你既

買左佢，放入你個袋
每日帶出去一有時間就睇
搭車 等lift 約左人遲到
放心唔會有人歧視你，係街睇書係好型好文青既一回事
直到睇哂成本書，再買下一本

半年左右你會有好大改變

我28歲前甚麼都不是
今年31, 事業有小成,
已是業界既精英, (絕唔係保險同金融果肙)
諗返除左努力, 根本無任何方法幫到你
你一日到黑諗住自己廢, 就只會廢落去
定啲目標俾自己, 慢慢完成佢

男人30真係關口位,
仲搵唔到自己條路

個人喜好睇歷史書
聽你講試下

我估又未到自卑同欠自信既地步
不過成日都會覺得做又36唔做又36咁
所以都要刻意改變下自己

我都係呀樓主

我覺得自己好廢

咩背景交流下

Same
返工加埋唔夠兩個月又想走人

睇咩書都唔緊要既其實
如果你興趣係歷史既
就算你最需要既係心理學類別既書

我都會建議你睇左歷史書先
日日睇，搭車睇，得閒就睇
歷史小說乜鳩都得

養成一個睇書既習慣
比睇半本心理學書有用

我覺得人應該要有信念先, 例如你信錢先係皇道

只係其中一種, 可以有好多唔同信念, 之後最重要一步就係想像力, 接受自我催眠, 谷d野入自己潛意識到

ps:可能偽科學左